岩岩追緊咒術

發覺未出哂，又有排等

我都英雄學院好唔好睇

唔好睇
咪睇

睇手機俠

睇sao

唔好睇

建議你睇我英

好喇, 唔好再開咒術POST, 好快就全民反架喇

開起動漫台好似錯左

睇實教好過仲有名人金句睇實學到嘢㗎

黃金神威